%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-listings}

\title{Approximation}

\begin{document}

\begin{frame}
  \begin{center}
   \includegraphics[width=\paperwidth]{approximation-erreur}
 \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  Exécuter l'algorithme suivant, en notant les valeurs successives prises par $a$.

    \begin{lstlisting}[language=naturel,frame=lines,mathescape=true]
    Lire $a$
    for i from 1 to 10
    Faire
      $a$ <- $\frac{21+a}{6}$
    FinPour
    \end{lstlisting}
\end{frame}

\end{document}
